第一次收二手鏡頭，有咩要注意

新手第一次收支efm 22mm f2.0
應該點試

睇賣個人評級

google 二手鏡檢查

22mm的話
本身結構簡單
唔跌好少壞

如果真係要試
可以先將部機某粒掣set做景深預覽
裝支鏡落機
然後收光圈
再按景深預覽
睇下光圈葉操作正唔正常

想睇鏡片有冇問題
可以先裝鏡
再著機
拆支鏡出黎
當時就會全開光圈
可以睇清楚鏡片

如果呢兩樣都唔曉
咁就試下focus近野遠野
順冇問題就俾錢走人

🙇🙇🙇

😨點解

呢支好野 我都用緊